［全能嘅連登仔］到底呢個字點讀

Ch字頭個個

借力

sya to re ze

讀 châteraisé

茶特兒

cha ter raise

シャトレーゼ

連登仔勁過Google啦

châteraisé